覺唔覺有部分香港女仔都係無咩內涵

係講之前我係想講係大部分自己遇到既女仔, 唔係指全部香港女仔無咩內涵, 切勿對號入座

我自己圈子主要接觸大部分都係ugrad既女仔, 有畢業有未畢業, 有海歸有本土

我發覺佢地好多時用好多心機去留意信用卡有咩積分, 日元歐元宜家抵唔抵去旅行(事實上佢地買既量根本唔會差得好多), 邊度有好野食, 唔識儲錢咩都靠自己男朋友去搞掂, 包括買樓, 好多時佢地都有種想法就係等人養, 等人養唔係問題, 但唔代表你唔駛付出。 例如最近期好多女性朋友就係度傾既就係100毛上市呀, 金鐘裸男, 反而高鐵果D 無人會理, 甚至有女性朋友問100毛上市後買唔買好。買股票唔係真係見到個名熟就買架, 要用腦分析, 亂買分分鐘做左大鱷點心都唔知。你話你做足功課輸左都起碼知自己衰咩,等自己下次唔好再錯, 無做功課下次再輸都係送錢比人洗。(當然男人都會犯呢D 錯, 但我見身邊好多男仔佢地好多都會抱住審慎既態度先去做)

問到佢地有無咩理想, 有無咩目標等, 其實大部分都係無。最大目標就係等人養, 突然發達有錢洗, IG扮KOL收d sample幫人賣廣告等等。10個有7個都係發埋D明星夢, 想搵快錢, 從來唔會腳踏實地去增值自己, 諗下點樣靠自身既知識同常識去搵錢同幫人, 只會諗住點係網上袒胸露臂去吸引狗公同星探去注意佢, 更甚者更會利用自己身體會去搵快錢, 而佢地覺得係無咩問題。當然你賣身我都唔會歧視你,人人都有自己難處, 可惜大部分都唔係家境好差差人好多錢, 只係想搵快錢滿足自己物慾。反觀身邊既男仔好多係會去諗點樣去幫社會出力, 佢地會去諗點樣可以用自己學返黎既野去幫社會去搵錢

工作上佢地會花好多時間去同你老頂打小報告, 經常有意無意話某位同事做錯咩野搞到佢做唔到d 咩, 雖然佢地笑住咁講, 但用心一聽就知有骨。你去分享你學到行業有關知識比佢地知, 佢地就會去反駁其實點點點, 反駁唔係問題, 你有更好既觀點我地都好樂意去聽, 但有時佢地問完又唔信, 覺得你落左佢面, 駁完一大輪最後發覺佢地理解錯左, 咁樣其實無咩意思。呢類係團隊上經常暗中單單打打好影響大家既合作。

我知我打完呢篇野你會覺得好主觀, 無錯的確係, 因為呢篇野只係基於我個人經驗而有感而發。當然身邊都有唔少好獨立好叻既女仔, 不過我見到既都係以上所形容果D

咁男呢

等睇覺唔覺部份香港男仔好無內涵

佢地係唔覺得需要有內涵
其實我覺得係有啲受社會主流媒體影響

垃圾，講撚晒，
有"部份"你已經講撚晒啦，又唔夠膽講"大部份"。懶係理性討論既垃圾title

你話強國有部份人民都係高質，咁樣講法邊有反對你statement既空間？on99

男一樣有,好多都無咩腦,只係諗點樣呃人搵快錢

不過佢地呃到人都係基於自己洞察返黎既能力,例如果D所謂賣波料既fb page,至少佢地搵到唔少錢, 後尾跟風果D 我就唔知啦
更多既都係腳踏實地, 去諗下點樣去做實業, 去做R&D去貢獻呢個世界

覺唔覺大部分香港女仔都係無咩內涵

其實我只係標題打少左個大字,內文係有用個大字

唔好講男男女女，淨係香港人已經垃圾冇內涵啦，容許香港淪陷到咁撚樣，國難當前，你仲係度講乜男男女仔情情搭搭

agger 揾男朋友又睇樣行先
跟住就同fd呻點解揾唔到好男仔

我覺得係大部分，特別唔係讀書嗰陣讀專科嗰D.

你自己咩人咪識返咩人囉
我就朋友圈子中 都冇呢種人

男人一樣😂😂😂

唔好講咁多，問下d港女基本時事野常識野，多數都無留意/唔識

試過有d連緩刑即係咩都唔知

其實唔係港女，唔少港男都係只顧溝女/打機/玩
其實鐘意玩係無問題，但感覺真係少左d內涵

利申: 自己都好多野唔識，無內涵，不過對好多事都好好奇經常上網搵答案

我都係咁話，身邊啲女全部個腦淨係得食玩訓，最憎嗰啲日撚日去主題樂園自拍post相嘅女

不過身邊有個女仔零舍唔同 好吸引

除咗你話男人唔係咁之外其他都贊成

好現實咁講，無內涵又點？最後佢嫁到個有錢佬過到開心生活，咪又係最後贏家。人生唔應該就係跟自己心裏嘅想法行咩？佢地憑咩？有塊閪同化妝完個樣呃到人。講真政治佢地彩你都有味。
其實香港地有個靚樣，已經可以主導市場，暫時佢地先大贏家，你地咪繼續屌，佢地繼續開心活係自己世界

冇除咗ex之外遇到嘅大部份女仔全部追星食玩訓冇乜嘢好討論係吖要溝唔難但真係嚟嚟去去嗰啲

乜撚男仔女仔，大家都係香港接受相同教育，受本地文化影響，食同樣既食物，香港女仔咩質素基本上男仔都會差唔多，除非你討論性別差異（生物學上）

同朋友傾時事比人話似啲好悶好正經既老處

樂意睇

巴

番工有個男仔成日講自己做左幾多野,整親點點點成個女人咁

心諗仆街你做倉搬板杉刺你都gegegutgut

做野個陣我恰眼訓,佢loop左5,6次嘩你真係好眼訓喎,係咪好攰呀,有冇事呀

平時點都冇乜嬲,

讲真，各位如果发出黎，我真系会报公安，等公安上你屋企打个转黎判断你有冇犯法，我系认真，唔系讲紧笑，你话我报警lun，正义lun，乜都好，随便你。

你有无想过你呢种一时之快会对当事人有几大伤害？传左出去人地点见人，张相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分钟就躲系屋企喊。人有时好脆弱，个女仔有乜事的话，你良心过唔过意得去？

我劝你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影响，呢度D人有野睇就唔会理他人感受，当中仲有成班小朋友字都未识得几个，希望你可以作出独立判断，唔好助长网络暴力，做埋晒D损人不利己的事。

P.S. 你地果度我冇估错系自己屋企黎，要搵你住边计下角度就知，IP都唔洗check。

有時講時事 唔係政治野
啲女都話你太正經
咁無計啦 同唔到你交心 唯有交配

係你太正經 唔關講乜事
好好反省下啦
交配交配 交談都做唔到講交配

同意永遠淨係可以講啲嘻嘻哈哈嘅topic

鐘意啲無內涵既港女既毒撚都好沒內涵

男女都係咁啦

最大目標就係等人養

唔覺

個樣正常少少都唔需要內涵，一樣生活好好，就算佢係雞係公廁，一樣一堆兵，最後一樣嫁有錢人，做少奶，冇有錢人娶都好，都會有毒撚埋單。你同我講內涵講自愛？乜仲有人理架咩？

同樣一篇文你套落男仔又得
套落香港以外又得

連登毒撚會

食屎啦佢地先最睇樣

佢地要求好多架
好麻煩 所以就變毒撚了

呢樣真

要求仲高過班剩女

認同
利申 紅絲

知佢講呢d係之前搵工搵勁耐,好徬徨個d巴打黎,我都體諒佢,但加埋平時好多口水,講d無聊野就用盡耐性,慶過火屎

因為呢個社會唔需要內涵咪漸漸無人會理呢樣
反正做女用身體都可以搵食😂

Btw依家溝女好簡
有留意新假期
有留意旅遊資訊
有留意一堆垃圾page
有留意各國劇集
就包攬哂港女會傾既內容了

物以類聚

諗得太容易 佢地會要求你好似oppa咁

絲

男人一般點會有等人養的思想

一直都想講呢個問題好耐

但係現實中既男人真係咁著重女仔內涵咩？如果一個樣一般又冇乜身材但有內涵既女仔，同一個好靚大波身材正但冇內涵既白痴港女，大部分人都會狗衝後者啦唔係咩？

無身材又無內涵個班女
日日只係識講是非

白痴港女只係用黎中出即飛
樣一般有內涵既女我都可以接受

關我咩事???

lm

仲要男女都係咁樣

人地就唔撚會接受你呢 可惜

客觀咁講 無內涵嘅男女都有
咁要睇返身邊識咩人多嘅啫

做乜咁執著
小？有幾小啊

部分最完美啦屌

so true

唔洗返工定係有得揀同事？
親戚又有得揀？
我自己個妹就係得個樣完全冇內涵既人，
又唔係我揀既

介紹識識

其實大部分男女都係咁

其實都唔使求內涵 淨係想佢留意下出面發生緊咩事都難到爆

女無內涵大把人追，男無內涵屎都無得食

同唔係太close嘅人（e.g. 同事）唔講政治好正常

一般都係講吓啲on9新聞多

打和啦
有咩好爭 一樣咁差

根本香港人就係差啦仆街

物以類聚啫，個人係點個圈子咪點囉

九成都係

其實都唔係既
之前928, 都有好多港女關心政治/普選, 係facebook掛黃絲, 再出佔領區

覺唔覺部分地球人無咩內涵？

我覺得呢個只係現代人既通病
係呢個資本社會加上資訊爆炸既年代
追求既只係好表面既野，因為資訊黎得太快
光係娛樂消費已經將一個人既時間化光，又點會有時間再去理其他野？特別係好似閱讀呢類消耗時間既活動
另外，講到點解女仔既情況會比較嚴重
其實應該都同某啲心理學有關
例如話女性既消費欲強呢類
女性係對一啲刺激性既事性比較低抗拒力

利申：9up

朋友先係自己揀嘅，如果身邊啲朋友高質，根本唔會無啦啦評論「部份香港女仔點點點」

識得諗點呃人搵快錢已經係有腦啦
無腦既係打份工過世果d